FA定律

大家覺唔覺得好多岀去做FA嘅十個有八個都係肥仔多 而且肥啲嘅FA好似經驗豐富咁

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可